# Chinese translations for asciibox package.
# Copyright (C) 2025 THE asciibox'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the asciibox package.
# Automatically generated, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: asciibox\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/nobodygx/asciibox/issues/\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-22 11:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-16 08:43+0800\n"
"Last-Translator: NObodyGX<nobodygx@163.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Team: NObodyGX<nobodygx@163.com>\n"

#: data/ui/main_window.ui:14 data/ui/shortcuts.ui:32 src/application.rs:140
msgid "Asciibox"
msgstr "文箱"

#: data/ui/main_window.ui:30
msgid "(ㅅ•ᴗ•)please don't click. (ㅅ•ᴗ•)"
msgstr "(ㅅ•ᴗ•)不要点击的啦。(ㅅ•ᴗ•)"

#: data/ui/main_window.ui:84 data/ui/main_window.ui:166
#: data/ui/preferences.ui:10
msgid "Preferences"
msgstr "设置"

#: data/ui/main_window.ui:100
#, fuzzy
msgid "asciibox"
msgstr "文箱"

#: data/ui/main_window.ui:126
msgid "flowchart"
msgstr "流程图"

#: data/ui/main_window.ui:136
msgid "table"
msgstr "表格"

#: data/ui/main_window.ui:146
msgid "mermaid"
msgstr "mermaid"

#: data/ui/main_window.ui:173
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: data/ui/main_window.ui:177
msgid "About"
msgstr "关于"

#: data/ui/main_window.ui:181
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: data/ui/page_flowchart.ui:64
msgid "Transform to svgbob"
msgstr "转换"

#: data/ui/page_flowchart.ui:110
msgid "Clear all text"
msgstr "清空"

#: data/ui/page_flowchart.ui:119
msgid "Preview svgbob"
msgstr "预览"

#: data/ui/page_flowchart.ui:128 data/ui/image_preview_dialog.ui:36
msgid "Save svg"
msgstr "保存"

#: data/ui/page_table.ui:66 data/ui/page_mermaid.ui:66
msgid "transform to table"
msgstr "转换"

#: data/ui/page_table.ui:112
msgid "Copy Table Text"
msgstr "复制"

#: data/ui/preferences.ui:15 data/ui/shortcuts.ui:59
msgid "General"
msgstr "通用"

#: data/ui/preferences.ui:18
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: data/ui/preferences.ui:19
msgid "Choose your language"
msgstr "请选择你的语言"

#: data/ui/preferences.ui:34
msgid "Flowchart"
msgstr "流程图"

#: data/ui/preferences.ui:37
msgid "Expand Mode"
msgstr "扩展模式"

#: data/ui/preferences.ui:38
msgid "Is asciibox will expand auto"
msgstr "是否自动扩展"

#: data/ui/preferences.ui:53
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: data/ui/preferences.ui:56
msgid "Single Cell Max Width"
msgstr "单个单元格最大宽度"

#: data/ui/preferences.ui:57
msgid "default to 99"
msgstr "默认 99"

#: data/ui/preferences.ui:71
msgid "Total Line Max Width"
msgstr "整行最大宽度"

#: data/ui/preferences.ui:72
msgid "default to 120"
msgstr "默认 120"

#: data/ui/shortcuts.ui:10
#, fuzzy
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: data/ui/shortcuts.ui:41
msgid "Execute Transform"
msgstr "执行转换"

#: data/ui/shortcuts.ui:42
msgid "it is effective for all pages"
msgstr "对所有页面有效"

#: data/ui/shortcuts.ui:68
msgid "Show help overlay"
msgstr "显示快捷键界面"

#: data/ui/shortcuts.ui:81
msgid "Application Quit"
msgstr "应用退出"

#: data/ui/image_preview_dialog.ui:14
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: data/ui/page_mermaid.ui:93
msgid "select theme"
msgstr "选择主题"

#: data/ui/page_mermaid.ui:106
#, fuzzy
msgid "default"
msgstr "默认"

#: data/ui/page_mermaid.ui:115
msgid "neutral"
msgstr "中性"

#: data/ui/page_mermaid.ui:124
msgid "dark"
msgstr "黑夜"

#: data/ui/page_mermaid.ui:133
msgid "forest"
msgstr "雨林"

#: data/ui/page_mermaid.ui:142
msgid "base"
msgstr "基础"

#: data/ui/page_mermaid.ui:151
msgid "custom"
msgstr "自定义"

#: data/ui/page_mermaid.ui:168
msgid "zoom in"
msgstr "放大"

#: data/ui/page_mermaid.ui:177
msgid "zoom out"
msgstr "缩小"

#: data/ui/page_mermaid.ui:186
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: data/ui/page_mermaid.ui:195
#, fuzzy
msgid "Save Svg"
msgstr "保存为 SVG"

#: data/ui/page_mermaid.ui:205
#, fuzzy
msgid "Save Png"
msgstr "保存为 PNG"

#: src/application.rs:142
#, fuzzy
msgid "an ascii text auxiliary tool"
msgstr "一个文本辅助工具"

#: src/application.rs:144
msgid "mermaid version: "
msgstr "mermaid 版本: "

#: src/gui/page_flowchart.rs:162 src/gui/page_mermaid.rs:246
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/gui/page_flowchart.rs:162 src/gui/page_mermaid.rs:246
msgid "file"
msgstr "文件"

#: src/gui/preference_window.rs:118
msgid "Please restart the application for the changes to take effect"
msgstr "请重启应用来让配置生效"

#: src/gui/preference_window.rs:122
msgid "ok"
msgstr "好的"
